隻手腫到豬蹄

比待領養既貓咬，個下feel到咬到入骨咁（佢同我玩，但唔識用力）當下即刻唧哂啲口水出黎，又洗哂傷口，但愈來愈腫，真心會唔會有事？

有無師兄識醫學常識？（利申，自己唔識）

會變catgirl

下世小心d

睇醫生

應該要切啦

有無問清楚隻貓打左針未啊？
睇醫生啦

啲指甲黑色 睇黎你無乜衛生 應該細菌感染 小心要切

順便問下 如果比貓咬 係咪只要佢已經打齊三針就唔會有事？

請用碘酒洗傷口

真心去睇一睇醫生, 養左咁多年貓都未試過咁

貓相都冇想人幫你

師兄有冇咩野未同屋企人講

其實一直好想問 點解大家都講到只要隻貓打左針就唔怕俾佢咬 貓疫苗唔係防佢自己病咋咩
貓既病又唔會傳染俾人 一直唔明點解會有影響 有無人可以講下

我用左碘酒，事緣係聽晚唔係香港，要工作，手頭上好多野做好忙。我唔知事態算唔算嚴重，係既我今晚去捱眼訓排急證，如果小小事就唔去咁解

唔想害左隻貓

男人老狗留支甲

BTW, 似發炎
去睇吓醫生好

食肉菌